蘋果開發了空間音頻功能，試圖通過兩個音頻源——一個在你的左耳，一個在你的右耳——來創造環繞音效。 如何在你的新AirPods上獲得360度音頻|大衛尼爾德| 2021年2月1日|大眾科學 
 無線揚聲器使該系統可以在任何影院環境中蓬勃發展，這得益於安裝和維護的方便，使其成為進入環繞聲市場的第一步。 最佳聲吧:為您的家庭娛樂中心提供沉浸式聲音| 
 因為石墨烯能夠阻擋大多數液體，而只讓水通過，Directa Plus的粉末被用於吸收溢出的石油，清理周圍環境。 石墨烯變成現實:見見將這種神奇物質推向市場的企業家大衛·邁耶，2020年12月13日 
 你可以通過安裝聲條和低音炮來解決這個問題，而不是購買一個成熟的環繞立體聲系統。 想念電影院? 7個簡單的方法升級你的家庭影院設置|帕特里克·盧卡斯·奧斯汀| 2020年9月8日|時間 
 蘋果還宣佈了AppleTV平臺的新功能，以及AirPods Pro的新空間音頻功能，試圖在沒有額外揚聲器的情況下模擬環繞立體聲系統的效果。 蘋果在2020年虛擬世界開發者大會上宣佈的5件最令人興奮的事情 
 想想阿富汗和它周圍的國家，尤其是伊朗。 ISIS瞄準阿富汗，就像美國撤軍一樣 
 改善你的臥室體驗的第一個潛在科學秘密是:讓你身邊有男人。 2014年是科學發現女性高潮的一年嗎? Samantha Allen | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 布列塔尼已經決定，她的丈夫和家人將在11月1日那天在她的床上圍繞她。 以她自己的方式:為什麼布列塔尼·梅納德選擇死亡|吉恩·羅賓遜| 2014年10月12日|每日野獸 
 格魯吉亞人生活在動盪的高加索地區的中心地帶，他們非常清楚周圍的戰火。 ISIS在格魯吉亞的腦海|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年9月26日|每日野獸 
 幾個脖子上戴著大鐵鏈的肌肉發達的司機圍住了一位年輕的港口官員，要求他叫救護車。 克里米亞:來自地獄的俄羅斯愛國假期|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年8月20日|每日野獸 
 這一切都在拉撒路的故事中以一種可以使每個墳墓在幾個世紀裡充滿幻想的方式完成。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 他們把自己籠罩在半人間的氣氛中，忘記了一條皺紋就像陪護一樣是致命的。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 在此之前，吉倫特人曾希望維持王位，只是在它周圍建立自由制度。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 一種邪惡的力量似乎包圍著他——一種帶走希望、目標和生命的力量。 《永恆的武器》約瑟夫·霍金 
 幾乎沒有哪個下午不是一圈觀眾圍在桌子周圍，屏息凝神地觀看冠軍們。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭